石元泰博第5度退出攝台

我決定第五度無限期退出攝台，以後都唔返黎，除非返，完。

你永遠超越唔到我。

下.........老夫幾時有同你鬥.....

事撚但啦點話點好

攝台又少咗件清泉

個post又變攝台特產集中帖

貓sir 都未入黎

以為佢死左

扮膠搏上位都要有返啲實力ga

我同人開片多
睇個名都知係政事台撩交打熱狗啦